\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[margin=25mm]{geometry}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[round]{natbib}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[pages=some]{background}
\usepackage{pgf-pie}
\usetikzlibrary{shadows}

\bibliographystyle{plainnat}
\counterwithout{figure}{chapter}
\counterwithout{table}{chapter}
\graphicspath{{images/}}
\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=true,
    frame=single,
    rulecolor=\color{Gray},
    breaklines=true,
    breakatwhitespace=true,
    extendedchars=false,
    literate={🗑}{{U}}1,
}
\setlength{\parskip}{6pt}
%\setlength{\parindent}{0pt}

\renewcommand\cftfigafterpnum{\vskip7pt\par}
\renewcommand\cfttabafterpnum{\vskip7pt\par}

\newcommand{\plant}[2]{\newpage\section*{#1 ~\small{\mdseries{\textit{#2}}}}}
\newcommand{\leaf}[1]{\vspace{5mm}\noindent\includegraphics[width=\linewidth,frame]{#1}\vspace{5mm}}
\newcommand{\background}[1]{%
    \backgroundsetup{
        scale=1,
        color=black,
        opacity=1,
        angle=0,
        contents={%
            \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{#1}
        }%
    }\BgThispage}

\hyphenation{Source-code}
\hyphenation{Web-appli-ka-tion}

\title{\vspace{-2cm}%
    {\fontsize{50}{0}\selectfont Herbarium} \\
    \small ~ \\
    \LARGE Eine Sammlung einheimischer Bäume und Sträucher \\
    ~ \\
    \normalsize\textsf{Selbständige Längerfristige Arbeit Biologie} \\
    \vspace{14cm}}

\author{Jafet Metzen, Fabio Bittner \\
    Klasse 20K \\
    Pädagogische Maturitätsschule Kreuzlingen \\
    Betreuer: Markus Peter}

\date{Juli--November 2021}

\begin{document}

\background{cover-front.jpg}
\maketitle

\begin{abstract}

    Das Ziel besteht darin, zwei möglichst umfangreiche Herbarien von Bäumen und
    Sträuchern verschiedener Wälder anzulegen. Das Herbarium sollte möglichst viele
    Informationen über die einheimischen Pflanzen liefern. Somit sollte man die zwei
    Waldgebiete, die untersucht werden, miteinander vergleichen können.

\end{abstract}

\tableofcontents

\part{Arbeitsbericht}

\include{chapters/einleitung}
\include{chapters/material-und-methoden}
\include{chapters/resultate}
\include{chapters/analyse}
\bibliography{herbarium}
\listoffigures
\listoftables

\part{Appendix}

\include{chapters/katalog-fabio}
\include{chapters/katalog-jafet}
\include{chapters/sourcecode}

\background{cover-back.jpg}
\thispagestyle{empty}~

\end{document}
